20201229 我愛中島健人

早晨

早晨啊 紅白竟然有林生
Btw 今年格付唔知gackt 同邊個組隊呢 上年同牙翔笑撚死 林生上就正 瘋狂睇佢食野

早晨呀

好多人話睇後半睇林生

不過我成日仍住六筒個part 有林生出現